點解港股要一手手咁買？

我鐘意一股股咁買

無人話一定要買一手
你可以一股股買無人阻你

之前咪有巴打乜撚都買一股跟住走去股東大會痴餐

外國係一股一股咁買

一股股買先好，我依啲窮撚可以當儲印花
利申：超鐘意買美股買一兩股

on9制度

同意巴打！
一手一手 好煩，增加左注碼管理既難度

條友好似71比人撚左出去反港獨嘛

你都可以咁做

幫你咋 唔一手手邊有肉食

窮撚先會問依條問題

中銀月供 有冇得去股東大會 ?

咁咪當一手係一股

港股特別on9 冇計

其實美股1手通常100股
不過交易量太大
變左1股都好易買到
港股成交額實在太細

長知識